whatsapp 收唔到相同語音

你地係咪都係同我一樣？

錄音load 好耐。但文字收到

Down唔到相

片相錄音都唔得

我down唔到相

same

垃圾WhatsApp

相同語言都收唔到

仲以為得我一個係
熄機再開都收唔到

我都係咁

有呀 仲以為我部機問題

Same here

你個野壞左呀！

只要上連登，就能解除疑慮